共派校長：交通工具風險高 鼓勵學生做行路撚 舊屎山竹都係咁啦

有中學校長建議鼓勵學生盡量步行上學減人群聚集

中小學及幼稚園學生將於星期三起分階段回校上課，津貼中學議會當然執委林日豐在本台節目表示，各學校衛生情況理想，但擔心學生乘坐交通工具回校時有感染風險，認為可鼓勵步行路程在45分鐘內的學生，行路上學，減少人群聚集之餘可增強體魄。

資助小學校長會名譽主席張勇邦就認為，最重要是與家長溝通，舉例指小六學生12月初已要考呈分試，學校可向家長保證，考試範圍只會包括面授課堂內容，讓家長覺得公平；而他任職的學校，明日和後日會安排小一學生回校體驗校園生活。

原文網址：

好
不過校長你行咗先
記住咩埋學生個書包

著埋件校褸

佢梗係揸車

請校長以身作則
同埋平時係學校都唔好搭𨋢，應該行樓梯，減低感染風險

呢啲其身不正的校長，肯定成日叫雞